有冇人係咪loop警察比人射波嘅片比佢地睇?同埋播警察誓詞比佢地聽?

要令佢地諗下自己要serve 嘅係邊個。

而家唔好叫黑警同警犬，佢地只會變得更癲，要搶番道德高地同埋要令成件事變得係我地幫緊警察家屬。

播警察誓詞

香港警察誓詞

本人（姓名），謹以至誠作出宣言（或，謹向全能之主發誓），本人會竭誠依法為香港特別行政區政府效力為警務人員，遵從、支持及維護香港特別行政區的法律，以不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意、不敵視他人及忠誠、努力的態度行使職權，執行職務，並且毫不懷疑地服從上級長官的一切合法命令。

[size=5]紅字係佢地違反左嘅野，強調佢地忘記誓詞，唔配做警察。[size=5]

我地要強調番只準真正警察服務香港，拒絕一切委任證都冇連誓詞都未講過嘅公安，老解搞亂香港。

ps:
有冇人補林鄭射波比前線嘅link?
同埋補警察家屬鬧爆林鄭嘅link?

最好今晚用埋batman 燈投影上天空

push

push 比現場讀警察誓詞

呢個提議好

push!!!

push比現場義士
要比佢地更有正義感咁叫個誓詞出黎

一呼百應，增加士氣

Push

push
巴打們幫推

推呀

推比各大傳媒同義士

搵個有正氣嘅人讀出嚟得唔得

push比現場

新狗?

有無法律巴絲講下有無得向佢地發假誓

*告佢地

我都想知

推

DQ！

Psuh

有大聲公嘅兄弟/錄音機讀誓詞
讀誓詞唔係挑釁

隔離就播克警精華片段，播片係

兩樣都係陳述事實

最好播埋學堂宣誓果刻，令善忘嘅佢地影響士氣。

有大聲公嘅兄弟/錄音機讀誓詞
讀誓詞唔係挑釁
（但要露樣，戴口罩會比人抽秤，要有心理準備）

隔離就播克警精華片段

兩樣都係陳述事實